支持熱血公民！

又課左二百

垃圾熱狗

【專訪】鄭松泰：黃洋達退出熱血公民 熱血公民撤出社運 加強社區服務 下月政黨化
立場報道2017/1/5 — 18:03

【內部錄音流出】鄭松泰指「大眾白癡」：以為我們是本土派 爆粗狂轟梁頌恆游蕙禎 (19:58)
2017/6/11

共1幅 上一頁下一頁
網絡名人仇思達昨晚於網台節目播出聲稱是熱血公民立法會議員鄭松泰錄音，指青年新政梁頌恆、游蕙禎「應該死啦」，稱只是與兩人「扮friend」，又批評「大眾白癡」，以為他們是「本土派」。鄭松泰昨晚於facebook疑似回應事件，承認「內部工作組的話被流出」，並指摘「當日有份支持梁游而令教主黃毓民敗選的人，全部都是智力有問題」。

相關報道：【內部錄音流出】鄭松泰爆粗狂轟梁游 梁頌恆：不評論花邊新聞

仇思達昨晚於網台節目播出、據稱是熱血公民議員鄭松泰錄音，有一把男聲說：「我想大家理解嘅就係，9月至到1、2月，梁頌恆、游蕙禎呢啲，X你，佢哋應該死啦X家鏟。但係問題係，我喺公眾場合我唔可以……我要同佢哋扮friend，我要喺我立場上顯示到畀其他人知道我哋係幫緊佢哋，因為大眾白癡嘛，佢哋以為我哋係本土派！以為本土派係同一批人」。

錄音播出後，不少網民到鄭松泰fb「狙擊」要求回應，批評他「假仁假義假面具」、「歴史在笑」，亦有網民揶揄「啲大眾白痴架嘛」。但也有網民認為不應僅憑一段經剪輯錄音「去嘈」。

至昨晚11時許，鄭松泰在fb發帖回應，指「對於有手足沒有遵守黨規和破壞內部溝通指引，本人深表遺憾」，稱他們會檢討及改善，惟強調「該內部限時直播的講話，沒有什麼是不可對人言的，亦沒有什麼是秘密或所謂大揭秘」。

到今日凌晨1時，鄭松泰再發帖指，既然「內部工作組的話」被流出，他也大方地補充：「9月4日當日有份支持梁游而令教主黃毓民敗選的人，全部都是智力有問題。」

去年9月立法會選舉，鄭松泰與黃毓民、黃洋達、鄭錦滿及陳云根組成選舉陣線「熱普城」參選，但只得鄭松泰成功當選，其中黃毓民出戰九龍西，但以400多票之差，被游蕙禎取去「尾席」。鄭松泰曾批評本土民主前線梁天琦為青年新政游蕙禎助選，亦曾指 「沒有黃毓民，我們什麼都不是」。

其他報道：林鄭質疑港獨是否成思潮 「僅小撮人不切實際言論」

其他報道：民主黨：拒一國一制不支持港獨

其他報道：留住陋巷優雅 冀改重建命運 守護舊樓 寫生團畫筆抗爭

ok